你值得更好

到底仲要聽呢句嘢幾多次？我好攰 可唔可以收手啊。
呢句嘢真係仲難聽過粗口，戴綠帽又係呢句、追你又係呢句、朋友又係同我講呢句，屌你啊

你值得更好

屌晒你地

You can find better

我值得更好

但當你做到最好個時 就講呢句：「你太好啦」

呢句已經聽咗⋯ 「我只係一個壞女人，唔配有你嘅好」